人生冇意義了

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

點解覺得冇意義？

我好想一睡不起可以嗎

屌你老母臭雞,btw,你個組仔基督徒做得d咁既野係得你呢d臭雞仲會信,lm睇一溝到你就中出即飛

基督徒上帝教佢做第3者?

冇咪冇

濛好on9

唔可以

agger

sao 成兩粒鐘
屌
有冇咁多野講

樓主可吾可以講多啲黎聽下呀？有咩原因會覺得人生冇意義既？